家用比三千？都係仆街

大哥，比得三千，即係日租一百。
仲未計燈油火蠟。

另外，供書教學咁多年，養到你牛高馬大，比個三千？ 你地慚唔慚愧？知唔知醜？

不服來辯，在下準備好舌戰啦

好過唔比啊
利申 我都係三千

還卡數都有minpay啦 ching

生個細佬出黎養大佢就係為左養返自己
你咁諗仲仆街

3500
3499以下都係仆街

畀家用係心意啫
老人家養自己咁耐 有能力 又唔多時間陪佢 畀錢係由心 唔關銀碼事
好嘅父母 唔介意你畀幾多 佢知道你成日諗起佢 反而會叫返你唔好畀咁多 留返畀自己
相反唔好嘅父母 先會度住度住你畀幾多 根本唔使你孝順佢 係當仔女搖錢樹 不過如果閣下父母係咁 相信你都唔會畀家用

月入8000家用4000 屎尿都食撚埋

我比成一萬 再輪流交水電差餉

矮撚係咪可以比少d

10000以下都係仆街

鬼叫D 老屎忽鐘意壓榨D 後生咩
20年前人工同今日一樣，20年前比三千就乖仔孝順，20年後叫唔夠用？

係無得比嫁啦，隊冧你個仔女囉

一蚊都冇比 不服來辯